唔好比人睇死

星期一堵塞吐露港公路既責任就落係反對佔領中大既高智能冷氣軍師同中大人身上，唔好比人睇死，比少少成積出黎睇下。